21號福建齊集沙田，我地係咪應該去番北角?

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

有得諗 我地可以而加吹大雞 最後去金鐘

有諗法

但北角都好多廢老

去富臨飲茶

最後可以be water

屯門遊行吖。。。仲有元朗靜坐

光復北角

幾好

21號大西北啊！
唔好分薄手足人數啦！！！

721元朗生番話入去大埔打人

大埔人即刻集結成400人係火車站等佢地嚟送頭

沙田人係咪咁廢?

消滅鄉黑, 為民除害

炮台山 北角 大家點睇？

去屯門

佢搞咁多野就係唔想你哋入屯門
沙田兄弟注意回程路線及時間即可

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

要都入機場喇